amd cpu&gpu 討論post #18 睇#1&有時間幫手填表

歡迎來到 AMD CPU&GPU 討論POST

重點提醒
如果要換新cpu/新散熱器/拆原裝散熱器 請開機預熱/直接燒機10分鐘再處理 否則出現拔劍/彎針腳情況 另外原廠散熱器負帶的散熱膏有著水泥散熱膏花名 有需要上新散熱膏

新手入門

CPU部分

AMD CPU Specifications

AMD Graphics Specifications

[/b]香港Ryzen平台超頻統計 (Spreadsheets)

香港Ryzen平台超頻統計 (問卷方式)

AMD AM4 X570 VRM Tier List

AM4 B450/X470 VRM Tier List

AMD Ryzen Memory Tweaking & Overclocking Guide

Ultimative AM4 UEFI/BIOS List

Ultimative Samsung B die List

留名

換電腦 要連張大枱都換埋

留名先

3900x配邊張x570抵玩
2070s定5700xt好

3900X + Giga X570 Arous Pro / Asus Rog Strix X570-E ( F?)

悠二會唔會幫手update bios

3700x 4.4 原裝風扇夠唔夠用？

thanks bro

AMD 大返身之日

Giga連登大返身之日

Remark左會幫你冇問題

悠二 我條List仲有冇得修改 定係由佢 唔好因爲放唔落 降grade?

準備買3900X，X570 MB揀Asus塊Hero定Giga塊Master好？

全核4.4？
無可能啦

PBO 4.4 就有可能

Master
C8h好貴下
仲貴過intel果邊最勁果塊

我隻h115i 唔見左套am4扣具

淘仔幫到你

msi ace 比 asus hero 平

但master勁過晒wor
聽講

睇佢要 原生 vs 倍相 vs 並聯

近期有咩抵買機箱
Cm隻694好唔好 好似有折

去硬件台post問

pbo 一定得啦
spec來 咁都行唔到 執柒左佢

你未訂料咩？

咁3800x仲使賣

澳門呢邊3900x 賣3999 有啲心動
之前個表話c7h可以完美oc

Master

就係訂左再度一度機箱個位

in

P600s support EATX (280mm wide)

RX 5700XT 定 2070s

2070S>RX5700XT>2060S>RX5700

遲啲好似會出rx 5600

外國已經有偷跑！

嘩屌，BIOS仲要再新啲先用到Zen 2

38x 高tdp
可以turbo耐d

尋日台灣都偷左

我指我放機箱個位 打漏左字

ComboAM4 1.0.0.2/1.0.0.3 用到Zen 2

請問呢兩塊除價錢外 有咩分別？

倍相 vs 並聯

機箱買橫放 我揀silverstone gd09 用b450好定b450m

b450

UP唔UPGRADE好

咁要買張枱

塊 aorus gaming 7 可以超到幾多 ram
我果兩條係 3600c15

有無消息3950x係9月頭/尾開售？

9:00 pm 有大量review

據聞ryzen 3代 打機表現仍然不理想

出左正式Review先

要靠game廠優化

P. S. 我覺得game廠都係時候要學下點樣為ryzen行ccx去compile code,
而家十隻game有九隻都係無對ryzen做過優化,試出嚟實係差牙膏少少,仲未計下一代PS同Xbox都係用Ryzen

所以下年開始既新game應該自動優化ryzen架喇

其實有偷跑

呢句由gcn 用響ps4已經咁講

Lian Li DK-04

R5爆i7我無嘢好講，低衝3000 series

3600同8700k各有勝負

intel呢次真係要睇路

好彩當年無買9900k

而家呢個偷跑 ram 就定死2666 同 cpu 2邊鎖死4.2 所以如果ram&cpu 超就要等正式Review

點解會行2666

NewEgg有link喇

大陸最撚多amd黑

out of stock, 係咪要7/7先有得？

中央田可以食一食屎

計埋百幾蚊運費平過落中田買

不嬲第一轉3c.都貴
好想講幾錢
但答應左油耳唔可以爆
我愛油耳

自爆

成日自爆

澳門有貨？邊間鋪？

無計靚仔c gay唔係成日見到
但上法奧就一定見到油耳

見isquare有，但電腦節廢事去逼

$3906

好奇今晚有無地方一過NDA就有貨賣

港行7月8日先開賣

今日無 ?

今日冇 NDA夜晚9點

佢都冇點透露 只可以講大約價錢我知

搵唔到佢

消失左

遊行

仲枉我喺圖書館嗰度等到差唔多時間過去買添

Msi gaming pro超左budget 揀TOMAHAWK 定giga都有選擇

TOMAHAWK

係咪聽日一開舖頭就應該有得賣？

搵到隻Lian Li PC-O11 Dynamic 裝到E-ATX 又細好多

當我冇講過 個籠迫到

做定心理準備
隨時要CPU配底板一齊出

TT Core X9，個內籠大到可以裝兩個火牛

望望

仲有一粒鐘

係喎

9點喎（GMT +8)

已訂

太深..突曬出黎頂腳

出新之後買返舊一代2700x + B450抵唔抵玩

裸跑啦

3600X啦

H115i 唔係用AM4 原生果舊既咩?

唔知 未用過amd 第一次

岩岩落左單買左套

想買32GB Ram 有咩好推介?

抵唔抵買?

請問，arous pro wifi x570 同x570i 比較，用3700x 分別大嗎？
（除左size 同少d slot）

姐係咁
atx 同 itx 關土地問題事多d

我知啊... 想知供電/ 超頻 方面，依2款mofel 分別大唔大

咁你當後備
用返本身底板果個就OK

ryzen 3000搭配x570係咪會再超多200mhz？

x系列cpu pbo +200mhz

Newegg出左

chiphell有流出對比
3900 gaming都係輸9900k

點係咪好勁？
求link

上3900x 用來 Gaming

9900k gaming都有輸比9700k

最平$1238有交易😮

Zen2 正常 Gaming 用單Chiplet

即刻跛master有幾錢未
msi ace 貴過粒u

港版都差唔多
Ama計埋運唔止
油耳都覆講唔講到幾銀

我好想講架

但係差唔多錢買多4個核心真係玩耐好多

3700x主流一定夠晒用有突, 3600已經同8700k平分春色

未夠鐘咩?

9點

今代主流係36/36x
而38/37 應該係俾人from直播埋多工

琴日又話8點
仲等我計好時間放飯上黎

等睇世界冠軍直播

聽日買36

佢玩39x好似係

睇定d先
Ssp買你都係食炒

X570M Pro4

香港會唔會有?

36都有炒

Chiphell Review Backup

Asrock matx?
有
但第一轉貨未知
現知有係所有atx
同一定兩塊itx

第一轉係咁

我見中田好似1599

張圖似喇
得ryzen 9 個底橙色邊

我有無眼花
仲熱過9900k?

係
位置問題
擺唔到ATX

但係又唔駛ITX

你知我知好喇
又唔加返密

應該 auto pbo 先熱

呢個要聽日先知
要睇3c
法奧主打giga

Power食得少啲但溫度高啲

thx chinh

唔得架咩

製程越細+FinFET, 電晶體熱力更難散出

上面巴打流出x570價格無giga既

你睇返Chiphell個Review 有部分Games FPS 相差個位數

Giga 等下睇珍寶 法澳

大家會睇邊個youtuber既review

邊個review有公信力未選好邊塊版

我就主多工,處理相片 其次打機 係唔係都一定勁過我依家既好多好多倍

Linus Drop Tips

林董 好似主打MSI

我由4790k上3900x, 打算stream 1080p60, 而家720p60都好順, 上3900x應該好正
希望IO性能勁的, 而家LR output相好慢

我由2400升上去3900x

講明超唔上到5ghz

仲有5分鐘
緊張過新年倒數

<MSI> 林大大時間 板廠沒有說的祕密 Live

AMD四百系列主板之來生"重生的400系列主機板

AMD RYZEN 新7NM系列 CPU架構 超頻相關及功耗上篇

AMD RYZEN 3000系列 記憶體上下限及詳解

X570規格及超頻詳解上篇

X570規格及超頻詳解下篇

DDR4 3733MHz CL16 最好

用緊2600 諗緊上唔上3600

睇 anandtech 了

why冇直播

落閘放狗,NDA解封

成個YouTube都係review

買左咩啊?
我就3900X + Xtreme 比想像中平

吹水大會定真實大會
開黎見我

csgo 3700x快過9900k同3900x

片好長，有冇文字

tl;dr

AMD YES

結論 : AMD YESSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSS

NEW EGG 仲未有3900X

唔急就七月中

法奧仲未有正價睇

5700xt其實冇想像中咁廢喎

係味上得 ?

我反而覺得唔差真係比想像中既 唔錯

性能贏晒, cp嬴晒, 比想像中好
能源效應WFC

我等一下代

有報價未

你想知咩先 我剩係知我買果堆野 CPU + 底板既價錢

3900x打撚爆1950x

今天的我打倒昨天再昨天的我

3900X
依家係咪一定要連底版買?
驚食炒價

一句講晒：
R7再見，我唔會掛住你㗎

今次amd真係yes
準備入3700x+5700xt

我唔係 我可以分開買 但要落訂金先
3900x 依家過左NDA 我唔係商家又冇簽乜 應該可以講掛...
3900x $5500

打錯左

打錯左唔好咁 我睇緊youtube live sorry

求3700x同giga x570 elite pro報價

睇緊live 又覆緊人 睇緊張5700xt 真係OK喎

Centralfield
24分鐘 ·

華擎 X570 都跟住亮相啦~一樣都可以支援Gen4 SSD

ASRock X570 Phantom Gaming 4 ATX $1299
ASRock X570 Phantom Gaming X ATX $2920
ASRock X570 Steel Legend ATX $1799
ASRock X570 Extreme 4 ATX $2050
ASRock X570 Tai Chi ATX $2480

歡迎致電查詢 高登總店 23870273 黃金分店 35860179

#ASROCK
#高登總店
#黃金分店
#中田到新貨 ← 快啲click個hashtag睇下重有啲咩新嘢啦～
WhatsApp查詢傳送門 :

收皮啦，垃圾炒價田

Centralfield
25分鐘 ·

萬眾期待 X570 終於同大家見面啦~仲可以支援Gen4 SSD架

Asus Prime X570-PRO/CSM ATX $2180
Asus ROG Strix X570-F Gaming ATX $2399
Asus ROG Strix X570-E Gaming ATX $2780
Asus ROG Crosshair VIII Hero ATX $3380
Asus ROG Crosshair VIII Hero (Wi-Fi) ATX $3580

歡迎致電查詢 高登總店 23870273 黃金分店 35860179

#ASUS
#高登總店
#黃金分店
#中田到新貨 ← 快啲click個hashtag睇下重有啲咩新嘢啦～
WhatsApp查詢傳送門 :

三獅冇人性嫁嘛

jumbo網未有報價

唔知幾時關門大吉

海鮮應該比三獅好d嘅

大把人去送錢 唔會執啦

我新蛋都唔益佢

有冇各大鋪3900X既價比較下?
珍寶同炒田個網未update

係

問左中央田
3700x 2999
3900x 4399
全部要連板

T記 4099

5700XT有啲game打贏2080
雖然大部分都係同2070差唔多

炒價仲要連板 屌你老母炒價田

Capital
ASROCK X570 EXTREME4 HK$1999.00
ASROCK X570 PHANTOM GAMING 4 HK$1399.00
ASROCK X570 PHANTOM GAMING X HK$2899.00-
ASROCK X570 STEEL LEGEND HK$1899.00
ASROCK X570 TAICHI HK$2599.00

GIGABYTE X570 AORUS ELITE HK$1699.00
GIGABYTE X570 AORUS MASTER HK$2999.00
GIGABYTE X570 AORUS PRO WIFI HK$2399.00
GIGABYTE X570 GAMING X HK$1599.00
GIGABYTE X570 I AORUS PRO WIFI HK$1799.00

MSI MPG X570 GAMING EDGE WIFI HK$1999.00
MSI MPG X570 GAMING PLUS HK$1799.00
MSI X570 A PRO HK$1499.00
MSI X570 CREATION HK$4499.00
MSI X570 GODLIKE HK$5899.00

悠二良心價

悠二

塊板都好貴

三獅不如轉行做飲食啦，炒野咁叻

點解giga pro itx板平過atx板咁多

因為
板都係炒價 屌你

癲左

真係4200

法奧

3700x係咪elite就夠
pro要貴多$500

我正式宣布連登抵制三獅，支持悠二同新蛋

Elite夠了

上pro值得，仲係wifi版

請問悠二係邊間?

SORRY 唔好意思
遲左

網站已改全部

終於訓醒

法奧 依家俾人 人肉DDOS咁feel 突然好慢

AMD Ryzen™ 7 3700X
AMD
$2,599
1

MSI X470 GAMING PRO CARBON
MSI
$1,275
1

G.Skill Trident Z RGB Ryzen Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16D-16GTZRX
G.SKILL
$990
1
結賬總額：$4,864
唔超頻 咁買好唔好??

減曬價

PRO

一定係PRO

屌打中田

我都話我冇呃你地

Giga價錢都贏哂

你玩曬

Asus冇一塊低過2000 我X470F算

3700x + gaming 7 唔駛4k
聽晚過嚟拎

記得幫我 update bios

你就爽啦 有新電腦用

Giga價錢真係顛 好吸引

但係法奧唔夠貨分

不過都係贏哂
屌你老母炒價田

有塊STRIX X470-F GAMING ATX
有冇人有興趣

你冇咩

我自己選擇 月尾先拎 有排等

我選擇左月尾先一炮過拎

睇 Review
x470 同 x570 + 3700x 冇咩分別
目前用唔著 pcie 4.0 SSD

我網站在線人數就黎逼近我新網站第一日launch個人數

3700x加xtreme,出年最後一代先上十六核

係 但有新用新 我攻左頂 捱到10年內 足夠了

慢到 唔知以為真係俾人...

悠二宜家仲有無得訂3700X?係咪要連板買

唔知悠二果粒係唔係 Xander/VST 貨呢..係就爽 下年應該又有得加錢升

悠二巴係咪聽日先揀點畀尾數

我黎緊會再升級server

我會聯絡客人

呢半粒鐘收到幾多訂單

Have, inbox me

係唔係估唔到 咁多人

悠二巴 U加板加Ram有冇得送貨?

AMD 都有呢一日

其實要訂 一早已經要訂

應該係咁講估唔到 AMD + GIGA都有呢一日

佢咁出法 粒2手2700X要賣幾多錢

悠二，唔識選pro/eitle，等緊你篇文

唔使選

睇自己budget就得

係咪要等埋review先知3700x配咩散熱器

今星期係咪唔夠貨派？

pro有咩地方超越過elite
要睇呢啲地方值唔值得加多幾舊水

3700x打機都係輸9700k dd
不過多工

用料

同散熱器

X570 aorus pro比起z390 aorus pro個cooler變左fins array 仲要加多條導熱管

有無巴打分享下

睇#1 x570 vrm tier

3700x+giga pro+rx5700xt都係12k

有無mATX X570板推介？

我都想買，但唔識in box

之後再加多少少上master

Facebook search yujihw

睇左master 既評測...搞到我又想改條List

MSI MEG X570 ACE

支援最高 DDR4-4800+ OC

記憶體方面，「MEG X570 ACE」主機板擁有 4 組 DDR4 DIMM 擴充槽，支援 Dual Channel 雙通道記憶體技術、 2 DIMM per Channel 配置，可配置 un-buffered 、 non-ECC 及 ECC 記憶體模組，支援 ECC 偵錯技術，系統記憶體最大容量為 128GB ，同時記憶體相容性亦有明顯改善，更加入全新 2:1 Ratio 除頻令超頻能力大幅提升。

為提升記憶體超頻能力，MSI 對主機機記憶體線路作出優化，加上新一代 Ryzen 3000 系列的記憶體控制器相較上代已大有改善，「MEG X570 ACE」主機板官方規格支援最高 DDR4-4800+ OC，測試採用 Corsair Dominator Platinum RGB 4266Mhz CL19 8GB x 2 記憶體，稍為增加工作電壓及放鬆延遲值後穩定超頻至 DDR4-4800 並完成負載測試，記憶體超頻能力非常驚人。

GIGABYTE X570 AORUS MASTER

超耐久強化裝甲記憶體插槽

為防止因用家安裝施力過重令 PCB 變形導致接觸不良，「X570 AORUS MASTER」加入全包覆式不鏽鋼記憶體插槽設計，除了大幅強化 DIMM 插槽強度外，還能降低記憶體模組的電磁干擾，加上新一代 Ryzen 3000 系列的記憶體控制器相較上代大有改善，主機板官方規格支援最高 DDR4-4400+ OC，測試採用 Corsair Dominator Platinum RGB 4266Mhz CL19 8GB x 2 記憶體，稍為增加工作電壓及放鬆延遲值後穩定超頻至 DDR4-4533 並完成負載測試，記憶體超頻能力令人滿意。

銀河唯一Asrock 塊X570M pro4, 不過香港目前冇消息

油耳 啲3700x 幾時有貨

聽日開始會出貨

睇完D評測 Xtreme 好似 如果下年唔換新既CPU 好似唔值得攻頂咁款

有無手足知用唔起頻用b450同用x570效能會差幾遠

攻頂用10年

你地當我giga 打手

但x570我有份參與開發

所以我真係好想睇佢成功

不過我諗你地睇全世界review 都應該9成9讚giga

唔換CPU 唔值得攻呢塊咁..Master 都夠用

係 完全都係讚 不過睇完搞到我想降一級轉Master 再將D錢放落SSD 果邊...

pcie 4.0 ssd 超貴

打機買3600X定3700X?

巴打 3600X想通你訂
仲有無

同

公開承認打手

同價錢D料好人地一級, 冇咩特別品牌信仰應該都會買技姦
係好波既

intel 幾時減價

Yes!

悠二想問下3900x砌晒成套機，如果而加落單要等幾耐先有貨

要等埋SUPER 非公出 先可以度條LIST 比屋企人

月中後

zen2 好似有bug wo
都係睇定啲先

你都係衝頂啦，唔好諗咁多

衝頂實冇死

打手不願面對

悠二個價 良心
中央田真係快Ｄ食屎，唔該

仲未清楚係咪cpu問題定window問題 不要亂推落cpu先

總之amd第一水通常都係伏

唔睇定啲走去買就係用家問題

你要買 睇多一陣先

係，等你狗衝睇睇有冇伏先

2070S>5700XT>2070>5700>2060S

想問下呢條list有無野可以改進 唔該各位巴打
玩csgo,apex,dark souls之類 暫時都淨係用緊1080p 144hz mon
display card我暫時用番自己張1070先 等買2k/4k mon再換
1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,599

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,570
motherboard之前見悠二話gigabyte塊 x470 gaming 7 做緊特價 如果分別唔大就想換番果塊
1 x ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3600 Mhz C17 ( Samsung B-Die )
價錢：$899

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$499

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,050
或者貪平用番sx6000
1 x Corsair RMx Series™ RM750x — 750W 80 PLUS® Gold Fully Modular PSU (2018 Edition)
價錢：$860

1 x Fractal Design Meshify C Tempered Glass ATX - Black
價錢：$780

1 x Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$699

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,036

悠二走左未?

公版5700 xt係邊間代工

SAPPHIRE

想問邊隻性價比最高
平時玩開1080 R6,FPS GAME 等等
3600X 夠做?

夠做

等緊你測評

咁我又覺得master都夠晒 未必要上頂 double價

請問ryzen 5 3600 + gigabyte b450 aorus pro wifi itx + adata 8gb 3200mhz xpg gammix d10 x 2 咁砌有冇問題呢？
不過發覺悠二好似無呢塊gigabyte板賣

mb 用msi b450 gaming pro carbon

呢塊係itx?
我想要itx啊巴打

Asus B450-I ROG Strix

gigabyte b450 aorus pro wifi itx 香港有入？

MSI B450i Gaming Plus AC

我依家CPU 係i5 6500
GPU 係 ASUS DUAL-GTX1070-O8G
RAM 係Corsair 16GB (2 x 8GB) DDR4 DRAM 3600MHz C18
SSD 256GB HDD 1TB
如果換Ryzen 7 3700x 同 Gigabyte X570 AORUS MASTER ATX
火牛得550W會唔會唔夠用

上頂仲可能要換埋箱

我見佢無Intel gigabyte lan
大唔大影響呢？

以一人之力成功喺連登救返giga

只係boost bug問題
可以人手超

我係gigabyte hk個網揾到

但香港零售冇出

咁都唔出

1440p打機 intel同amd根本冇分別
但多工直播工作 都係amd贏 而且價錢都係amd平

X470 gigabyte gaming 7 support zen2 既driver出左未

chipset Driver出左了

上唔上頂都要換機箱 但上頂連個櫃都有機會換埋

jack巴點睇 用3900x 係唔係有必要上Xtreme 定降落Master 夠做

Gigabyte X570 GAMING X 都係$1400
同頂級$3-4000有咩分別?
唔超其實係咪淨用B450仲好?平返$800

你有budget先上Xtreme 實際 master夠

睇#1 X570 VRM Tier

姐係 上Xtreme 供電多啲 可以用盡3900x 係唔係咁？

我又係買左呢set, 後日到

冇MATX板

諗住cheap cheap地3700x配B450 Steel Legend ATX
不過法奧入面冇B450 Steel Legend ATX

上靚料B450了

ASUS ROG Strix X570-E Gaming 同 F gaming點揀好？
差唔多價位仲有咩選擇？

想平平地用住先，等B550

上X570E
因為X570F 4x3 X570E 6X2

用左8年既i5 2400, 終於換機
3900X
X570 Aorus pro WIFI
Trident Z Royal 32GB 3200 C16
970 Evo 1TB
HX850i
Scythe 風魔2
Be Quiet Dark Base 700 White
嘩屌呢度都皮幾野
仲要買2070s / 2080s

因為前幾年giga好唔掂

我幾想幫呢個牌子

之後我盡量聯絡佢地

之後終於可以聯絡到可以話得事既人

喂 我又係i5-2400

悠二 pc-o11 dynamic 點睇 隻火牛放既位置d熱量 會唔會影響到底板同CPU果邊

好後悔當年冇出2600K

呢隻箱最好買air edition咁就冇問題

留意講緊Vrm用料啊

他朝一日 如果 其他牌子唔掂

我可能會轉幫其他牌子

但目前我想幫gigabyte先

我仲有好多野想幫gigabyte

底板的話 我任務已完成

下一步係顯示卡

500

csgo

任道重遠

3600/3700x

我果陣都係完全冇考慮過諗住壞左就砌過部 點知...捱左十年

勁核凸 AIR版...不過明既 一係樣一係效能

giga display 我都幾多朋友用緊

悠二測左3700x未?
打機係咪仲係差咁多?

Linus條評測片是否講粒3900x有bug?
佢set 咗D野後fps高咗好多

夠力如果唔超

3600x不了

3600/3700x/3900x

3600x/3800x

知音人

如果出3600 宜家有咩底版支援到

平平地 b450m就得

想問各位巴打, 如果想換3700x, 又唔需要追其它新嘢(PCIe 4)同OC, motherboard係唔係用返B450就夠? 我依家睇啱B450 GAMING PRO CARBON, 定一千到千五有其它更好選擇?

即係今代5700XT giga都仲係唔使考慮?

買公版算

5700XT好似熱過2070S好多
係咪個盒問題

公版 正常

AMD公版要起飛 等非公啦

5700xt公版同非公版分別係咪非公版散熱同oc好啲

聽日試下send email問xander 1600有冇得trade in做3700X先

用緊1700 + c6h + 1060
準備換3700x 同 2070s

想問有無需要換埋塊板？

睇你需要了

THX

啱啱send左，不過我1700

OTES係咁架喇
公版用煤氣爐散熱其實又會搶左啲非公生意

齊齊起飛不是夢

隔左兩代驚唔得

我直接reply返上年問過 upgrade 2700個 email

咁姐係470高階板好定係 570板好 同一舊錢 1600左右

Giga display card唔係差

只係可以再好d

3200C14 RAM夠唔夠做

想買或之後想砌Ryzen 3000 CPU既留意下 ：
買左返來先更新BIOS & Chipset Driver先 確保平台穩定運作 因為首發Bios可能有Bugs

夠

唔想學Novideo咁樣自己出靚cooler，咁倒不如同各大AIB夾定好晒由佢哋自己出啦

點都好過畀Gamers Nexus攞2070S嚟抽水話5700XT舊抽氣扇正垃圾吖，明明換過好啲嘅cooler就可以超好啲又冇咁熱

如果唔係Arctic未講佢堆Accelero Xtreme支唔支援5700XT我諗我都仆去買公版囉

我9900k換3800x好唔好🤔

9900k不用換

依家諗住買返2600 或者買3400g
因為budget有限
想問下大家覺得邊個好啲

唔係照舊Sapphire Toxic咩？
雖然今次Navi功耗低2070S少少，用Aorus都係冇乜問題？

X570都要更新bios?

budget幾多？

如果有新bios就更新

再下一代啦

大約六千五蚊

1 x AMD Ryzen™ 5 2600 Zen+
價錢：$1,070

1 x MSI B450M MORTAR Micro-ATX
價錢：$620

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$598

1 x Samsung 860 EVO Series 500GB MZ-76E500BW SATA 3
價錢：$565

1 x MSI GeForce GTX 1660 Ti Ventus XS OC 6GB GDDR6
價錢：$2,225

1 x FSP Hydro GE Series 450W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$529

1 x SilverStone Redline Series RL06 Tempered Glass ATX — White
價錢：$699

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,386

Sapphire好似得兩年保? 雖然靚料少出事

再問多次 3700x個原廠風扇 如果我唔見左個扣具
係咪上淘寶買？定係深水埗附近好易買到

之前有個訪問中國區經理 如果要3年保 要等RX400/500/Vega 保養期完左忧可以

我就諗住騎Navi搵大Navi，所以兩年保對我冇影響
當然要保養好嘅，Asus應該走唔甩

深水埗好似冇

如果你唔係鐘情amd既話, 呢個budget既U通常都9400F好過2600
SSD可以考慮轉m.2
budget有限不如係牛同機箱到cut d出來上3600唔好咩?

直接3600+mortar

依加幾錢可以汁到粒二手2600 ?

我粒U Felton代理，想事後Trade In都冇希望

因為真係想搵個散熱好嘅機箱
所以先決定買個貴啲
你會唔會有啲又平又散熱好嘅機箱推介

Fractal Design FOCUS G Mini Micro-ATX
M-ATX板

將貨就價同埋3600+1660ti應該都唔會熱得去邊掛
睇下咁樣得唔得

法奧張tuf plus減將近半價仲平過pro。。。另外好多板都有減

買 tuf Pro Gaming好D

但點解plus會貴過pro嘅？？

plus垃圾來

點垃圾法

睇Vrm

thx you
都差唔多
我諗諗先

係咪加左價
之前見到好似1400
依條有冇講可以再超到幾多

睇埋3950x 先

GIGA MASTER VS MSI ACE
貴過粒U

G.SKILL Trident Z Royal Series 16GB (2 x 8GB) 288-Pin RGB DDR4 SDRAM DDR4 3600 (PC4 28800) Desktop Memory Model F4-3600C17D-16GTRS

千三
我尋日推巴打既 千一金色 同920 無燈既 已經無哂貨

金色同水晶版係唔係好似冇分別可

Sosad 買3200定3600好 cl16?

珍寶有價睇了

royal 好定等遲d 既Neo好

我想問如果9900K 3900x比較
而家仲係9900k好d?

JUMBO 賣$4099 覺得可以接受

giga個bios有冇好到，如果用x470 gaming7配3700x，係咪1650$左右價位係gaming7最靚料

呢代ryzen完全超唔到咁濟，主板唔需要買咁靚
如果手持X470/B450更加唔需要換X570

低楷X570，Ram易超D，反正Ryzen 3代都超唔到cpu
上3700X既話， 高楷/底楷板分別不大

打機嚟講係

B450M Pro4 / B450M MORTAR
唔超頻嘅話呢兩塊可否上3700X？

新手想砌部文書用，想問下網店幾時會有list 推薦

睇用途 如果要多工一定上3900x 不過今次gaming performance 只係差5% 只係遊戲優化問題多D

雖然我打機多，但我都會出37/3900x支持下

可以上 但不建議重度超頻

上左X570有就有明顯分別 買到中階就ok了

打算買塊x470 板
Asus prime ,asrock x470 master 同MSI gaming plus 邊塊抵屌d
同埋3800x 同 3700x 係咪真係差好少 買3700x 好d

1. 預底板budget幾多？
2. 3800X 賣點 TDP & 體質

有粒全新未開2700+全新底版想放

今晚會預D時間出重點

半價都唔知有冇

冇咪自用囉

唔該直接去交易Post處理

收到

1500蚊港紙左右到

比多$70買 Giga X570 Arous Elite

上年年底先砌左2700x,見到今年好似好大進步.有d後悔果陣咁心急

買左邊間代理既u?

我都係上網係終端買

盒仔有印代理貼紙

無留意

利伸左先 新手 有錯屌得細力d
但係用x 570 有咩好處 我睇呢到
好似無咩特別唔同

對比3700x 用係 x470

vrm用料 & Pcie 4.0

Jack巴推薦邊款U？
利申 用緊x470+1600

唔該晒
Btw sor9 禁錯負評

升3700X Sweet Point

不用道歉

衝啊
等緊悠二散賣CPU
btw 使唔使等過左第一批次先買？

我依家就出去買3700X , 順便幫大家試埋舊底板支唔支援到

我塊asrock 仲未有新bios

x370太極又贏

冇人講RX5700

啲人等非公

公版cooler正垃圾
又唔勁又嘈又唔可以好似以前咁有囡囡睇

明明五月佢自己出新聞稿全線support

塊itx都有.....

2070s係咪未有貨?
好似玩住公版5700xt都唔錯

點知一出嚟就零零舍舍係得Killer Sli同Fatal1ty Gaming都冇，但係Pro4同HDV都有

經過想問下C7H個bios係唔係已經更新咗支援啦？見個support list冇份

Asrock不了

等非公

知唔知幾耐到

冇計，我買嗰陣係Zen1時代，買底板牌子唔係Asus、AsRock就MSI
Gigabyte之前Conroe嗰陣用過一次，真係見鬼怕黑

RX5700/5700XT 8月

佢覆左話可以 不過第一批貨已經俾曬 retail
要等第二批貨到

正喎，今晚搵返個盒先

等唔切了 舊機趕住賣

唔行水冷用C8F有冇問題

咁點解唔買Hero?

有錢咪上
有咩問題

冇問題 但為信仰值不值呢

Hero靚仔D

C8F裝甲好似靚D

見佢供電轉左水冷裝甲嘛，所以問一問

有budget 冇問題

對我來講X570E只係多左wifi同2.4gb lan
定係用AORUS ELITE就算?
X570E
X570F
AORUS ELITE
三塊板都諗到爆頭

兩舊火牌水冷甲+信仰背板
800

thx

asus rog 信仰稅

請問依家買 3700x + rtx2060（或者日後upgrade），日後夠不夠推2k 144 FPS game？

3c1j se 網店

見Jumbo 3700x 賣到2630, 不過唔知係咪水貨

佢網頁更新左。

日後換display 應該得

只要cpu夠推

你直接FB問用咩代理 以免中招

你#1 係咪要講返 xandar 有得trade in

下一個post 先

Conroe 十幾年前就唔好咁執著啦

如果係我 我只考慮以下3塊
Arous Elite
Arous Pro
X570E (F是垃圾）

Chipset 有新Drivers，咁D reviews 係咪要重新做過

已經有人喺黃金出面等緊

AMD係咪可以連打機都贏？

下批幾時？

Bios & Chipset Driver只係修復軟件bugs

未，差3-5%

如果要全能果隻上Zen2 Pro Gaming Intel

請問幾時有新u 既砌機list睇下

佢尋晚去左食女
邊有咁快有list

佢仲未出評測呀屌

list 等多陣
或者叫巴打出

2600 + Vega 56
想提高打機效能,換邊一樣先?
2K resolution
1. CPU
2. Display card

換U

想要更高FPS 換gpu
想要更穩定FPS 換CPU

其係咪2600行唔盡Vega 56

想問如果夾硬將 3700x 超上去 5ghz，電壓同溫度會唔會高過哂 9900k

呢代上不到
因為製程越細 頻率難上 反而IPC提升

Ln2先上到

正常最勁4.7

打飛機就係

悠二巴 我都想係你度買，請問3600貨源無問題嗎？同埋super系列有無消息

係贏
買黎做文書機

用b版會唔會boost frequency都上唔到

b板上不到

琴晚油耳講左
super要月底
36貨大把

全部睇既test係用ace or master
B450同x470既唔洗問喇

thx!

同頻性能amd贏intel
唔洗超到5G已經打贏9900k 5G

一個$329 一個$499
如果係$499既3900x 唔洗超已經打贏9900k

唔上5買intel做乜
張圖係想表達ipc提升令intel追唔到炸

我就保守啲嘅，我就話大概差唔多囉，費事比人話係打手

依家出2600定9400f好？

好肉酸

好多都癲左
唔面對
But我買3950架唔好圍屌我

3600加b450
爆左畢直未？

咁即係行3.6G??

其實有啲爆
加上覺得自己用唔着
也用AMD但係大家都話打機用intel好

反正就係互有輸贏 gaming 差小小 但多工就贏左

如果買3600+b450 舖頭會唔會幫update bios??

全核上4 好似100A電
全核上4.4 好似200A 電

4.4無問題呀
再上好大電

靚散熱同VRM我諗應該可以boost到嘅

叫佢升埋

所以外評麵係有讚有屌
預期官方講既果幾隻去test都唔係全數贏intel

唔理，我部電腦淨係打機嘅啫，乜鳩都唔會做㗎啦。Intel大法好

跟住會有人講patch左變垃圾啦

我個1700盒晨早掉咗落街

不嬲都係打機intel

大家自己人
我都J咗幾十次

比起2000系列果代既困境已經算好了

你明明條ram不舉

Yes ipc提升令intel真係跪

係粒 u 屎

粒 u 嘅問題搞到要拉高 memory voltage 電死條賊船 ram

Intel Core架構玩咗咁耐都冇大幅度改變就預咗IPC唔會有大幅度提升

你粒u 我記得後期買 後期果批其實不好超

堂精冇事

即係要用貴板先上到啲review個分？

佢頭果抵來

err
no one know 佢review 係幾多hz

4.4 定 4.7

4.4

唔係頭
佢買過set 嫁

如果是後期 佢可能係抽到體質好既

Ryzen 7 1700 : 2017-4
Ryzen 7 2700x : 2018-9

想買3900x + giga x570 master
依家用緊2080 想問火牛 賊船RM550係咪唔夠推?
要換到幾多先好

至少650

唔洗盒 有粒U同埋原裝風扇就得

直上850W
推丁丁

thanks
今晚去買

其實算係中期了
我買頭水 體質冇問題

Asus C8H vs Giga Master who win?

睇你想Vrm用料好定BIOS好

Asus BIOS我個人覺得都幾好用

張圖係表達 宜家輪到intel係高頻低能

仲有VST

連代理都炒埋一份

搵唔到有Xtreme test

AORUS
讚好此專頁 · 14 小時 ·

‼️為慶祝AMD X570新出‼️

由 7 月 7 號 到 7 月 31號

凡購買GIGABYTE 或者 AORUS X570 主 板 + Xander 代理之AMD RYZEN 第 3 代 Ryzen 5 3600 以上 CPU 送 $50 Starbucks 禮 券 數量有限 送完即止

換領禮券網頁 ⏩ ⏩

#AORUS
#GIGABYTE
#AMD
#X570

超頻能力呢？

今代只能pbo大法了 人手超最多4.3~4.4

買850 我就買1000up

諗緊宜家買3600x 定3700x好。

or直接等九月上3950x

其實平時好少開電腦，3A大作只有玩Division 2 同MHW

唔知油二賣邊間代理呢

其實製程越細,手動超頻嘅空間越細係事實

VST 作為ASUS AMD 板新代理，反而無咩Zen2 CPU+Motherboard Promotion

asus mb 好似有獨家技術令 ryzen 超得更高頻

用Zen3打機直接3700x

兩粒都好好超
第一批低電鎖4.25
最尾果粒都差唔多

全世界搶 唔使promote

我都想知 xander就好 下年再加錢換都好

好似話AMD Auto OC 有機會額外+200MHz

出緊去買，怕會後悔

我買左2粒一首批
一粒上年11月買

Source:

咁堅? 睇黎我都係脫離唔到信仰

可以安心

又冇份

由於 7nm 制程帶來更大的超頻空間，AMD 今代在 Precison Boost Overdrive 技術上新增了 Auto OC 功能，用家可以在現有的 Max boost clock 再增加最多 200MHz，它是根據主機板廠商的產品設計，較高階的主機板可因應設計提供更較進取的 Auto OC 時脈幅度、核心時脈及維持時間。

AMD PBO好似對溫度敏感，未必一定+200MHz

4.6ghz + 200mhz？

先唔講製程同體質，65W TDP牆已經限制左你

想問下我多數部機打2K game 同時另一隻2K mon會上網搵攻略同做其他野，而且background 會開好多軟件例如bt, Skype, wallpaper engine 個D. 我衣個case 應該買3900x 定9900k好？

打機和多工各佔幾多百分比

Ram落32gb
Intel贏

Ram比較重要

假設PBO超到4.4GHz，同時開Auto OC功能，底板勁的話MAX+200MHz
最後結果為4.6GHz
應該係咁

其實見intel 10nm難產就知
tsmc 7nm同intel 10nm係同代
但intel 10nm最快出年投入都係講緊用於對頻率要求唔高嘅notebook同server市場

唔係

睇散熱

打機70% 多工30%
我本身都會落32gb ram

32gb ram考慮係amd超唔起
單面16未出

ryzen 普遍體質差到咁，係咪無必要入手備受大家追捧嘅 giga x570 master

3900x + x470 m7 已夠用？

AMD Zen2一樣針對Server市場

已經睇咗價錢
5700 arounf 2899
5700 XT around 3399

夠
但行auto

越黎越想 將塊底板降一級轉Master 可以節省位 同買多條m.2 ssd

無大志

jumbo網個價

AMD Ryzen 3 3200G YD3200C5FHBOX 4C/4T, 3.6GHz,6MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler HK$ 765
AMD Ryzen 5 3400G YD3400C5FHBOX 4C/8T, 3.7GHz,6MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler HK$ 1170
AMD Ryzen 5 3600 100-100000031BOX 6C/12T, 3.6GHz,35MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler HK$ 1560
AMD Ryzen 5 3600X 100-100000022BOX 6C/12T, 3.8GHz,35MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler HK$ 1970
AMD Ryzen 7 3700X 100-100000071BOX 8C/16T, 3.6GHz,36MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler HK$ 2630
AMD Ryzen 7 3800X 100-100000025BOX 8C/16T, 3.9GHz,36MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler HK$ 3280
AMD Ryzen 9 3900X 100-100000023BOX 12C/24T, 3.8GHz,70MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler HK$ 4099

唔洗諗 一定係master冇後悔

我未能完全理解以下影片的內容

問清楚代理係邊個
有人RMA 到粒U 冇埋

link thx

65W TDP係講緊stock freq嘅TDP
唔係牆

咪講左所有電腦鋪都係炒價
全加2-6舊
得法奧正價咁賣

佢係買Xtreme 呀

old news la

如果悠二粒u 係xander 貨 買xtreme 就可以下年換u都唔洗換板

珍寶3700x冇加2-6舊咁多喎

double價 留d錢買ram ssd 靚卡 靚mon好過啦
留錢換枱啦

你遲左訂咩

兩者選擇 係因為 入Xtreme 既話買普遍EATX 箱太大放唔入櫃

迫於無奈 選擇PC-O11 Dynamic 但忍憂係火牛產生既熱量 可能會影響到底板同CPU...

如果選擇Master 就可以買返ATX箱 放到入櫃之餘 散熱通風一定好過lian li 個箱

VST都有得trade-in？

唔係 好早落左訂 但可以轉嫁嘛

咩好j呢樣野好睇個人

一闊三大

油耳最愛p600

ASUS / 華碩 RX5700 8GB GDDR6 顯示卡 HK$ 3099 選取
ASUS / 華碩 RX5700XT 8GB GDDR6 顯示卡 HK$ 3599 選取
MSI / 微星 RX5700 8GB GDDR6 顯示卡 (DI-R5700F8) HK$ 3099 選取
MSI / 微星 RX5700XT 8GB GDDR6 顯示卡 (DI-R570XF8) HK$ 3599 選取
SAPPhIRE / 藍寶石 RX5700 8GB GDDR6 SA-DCA-RX5700-8GDDR6 顯示卡 HK$ 2899 選取
SAPPhIRE / 藍寶石 RX5700XT 8GB GDDR6 SA-DCA-RX5700XT-8GDDR6 顯示卡 HK$ 3399 選取

點睇？
咁快有非公？

唔準轉

就係本身想買p600s 點知太巨型 一定放唔到入櫃

全部公版黎

頭水公版來 8月先有非公

一個月前 jack巴有講過 港行 xander /vst都有

可以轉嫁 佢叫我月尾前好諗清楚

非公同公版通常差幾多？

咁都巨
1000d叫咩

我個電腦櫃 好多好多年 小學時期 用到依家 本身都想換 但因為土地問題 尋日一提出我自己出錢換 屌到我上天花板咁濟

悠二仲未上水 問唔到粒CPU邊間保

Faroll 先3299⋯⋯
可以考慮

原來咁
咁就準你用master

晨早出左去深水埗都仲未有得買，屌，食個拉麵先。

define C

3900x 3k樓下配邊塊板好

有無人入左RX5700XT?
好吸引

公版直升機

都係睇定d先

文記

仲諗住出2600
點知個個都話3600
畢竟自己想慳啲錢
而且覺得用唔着3600
如果都係要出2600會唔會太不智

用3600

問左悠二 唔換master la 條友真係有睇呢到既意見

如果入ATX 想玩下利民

排到

今年出既u打機都贏唔到上年人地出既
你班友仲要餓狗搶屎
（sor, 我真係對amd期望過高）

上youtube睇50幾dB
比2070s多10

3600
出2600 到你想用 但冇力上 你就後悔

我都係晨早流流出去點知得個吉

正常
39x鎖春其實都幾食電

平日而加鐘數唔洗排

唔係個個主打機既 呢刻始終打機intel

我指代理啊

唔洗返工真好

抽氣扇設計一定係嘈d
但好在唔會吹啲熱風落底板

現場係咪仲係冇貨

專誠請假

買cpu淨係打機？特別係買3900x真係拎嚟打機咩

仲有呢度好多巴打原本已有部intel，只係再整多部amd

如果係咁
呢條list有冇問題

整隻靜音機箱再放係枱底

食足2日不是夢

鼓風式散熱係拉啲熱風出嚟，始終一樣都係會咁嘈

巴打買緊睇黎好緊要

gpu不如加多少少上5700啦

400系列底板仲會唔會減價

如果你咁堅持2600，等我換左我賣我個粒比你五舊水（不過Jumbo代理）

出絕招囉，戴headphone

如果兩點前都無現貨，我唔撚買等3950X算，四點要覆診搞到我趕頭趕命。

Over budget
不了

請完但買唔到

岩
Ippc80% fan speed唔斯嘈

最後決定用咩

講到買電腦剩係打機咁 唔明啲人心態

如果係咁都冇乜大問題

你主要用途係乜 主要用途

咁係用黎打機
電莖損首

佢真係有睇住連登啲意見

打機
少量工作

3日都似 walk-in 炒到傻 實有hold貨

Xtreme

邊塊抵

仲有一樣想問火牛450W夠唔夠
Fd 話550W好似好d

我樓下巴士仲吵
無咩所謂
只係驚過熱問題

突發，Asus舊底板已經開始出咗新BIOS support Zen 2

3600啦

仲諗緊37配咩display 好
2070s 定 5700xt

油耳你好靚仔

我試下先

火牛預鬆啲 你要計埋火牛老化 有衰減

依家desktop PC最主流都係電競
唔打機，普通文書用家都係notebook佔絕大部分
如果真係個個多工多媒體Adobe既話d廠唔洗塊塊底板、顯示卡都加rgb，塊塊都叫gaming啦，d專業卡都理應好賣過打機卡先係
Intel 落咁多錢係marketing
好難會做錯野
利申：以事論事，支持打破壟斷

我諗住用嚟行folding@home,為醫學出一分力

換櫃

搭車落珍寶行個圈先

老老豆豆換樓實際d.

啱啱問油耳，唔知派唔派到貨俾我

?

原本誤會咗7/7就買到，就請咗今日全日砌機執線fine tune…

因為有人讚靚仔
而唔係講靚仔過c gay

投胎可能會快d

巴打真係岩放監

換老豆

但要現任老豆老母接受你死
唔得呀

好多野都有變數 特別係搵人攞貨..

來生不做香港人？

我都以為係過左7/7 8:pm即賣得

我都想家家有本難唸的經

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,599

1 x MSI X470 GAMING PLUS ATX
價錢：$945

1 x Corsair VENGEANCE® LPX 32GB (16GB X 2) DDR4 3200 MHZ C16 CMK32GX4M2B3200C16
價錢：$1,380

總計: $4,924

咁樣ok嗎？
唔識超頻
用住舊470先
之後會買2070s

上gaming pro carbon

做寵物

唔超都大約17x w
可以用好少少 x470

我諗頂盡80幾度，渦輪卡張張都一樣

VST 終於有"Promotion"
VSTECS
22分鐘 ·

📢【最強列陣 | 霸氣登陸】為慶祝我哋正式成為ASUS AMD主機板、顯示卡產品之香港區代理 📣 凡於2019年7月8日至31日期間，於各大電腦商場購買由VSTECS代理之任何ASUS AMD主機板及AMD處理器各一件，再到 登記，成功登記者可獲得AMD滑鼠墊乙張及HK$50超市禮券乙張。

📍必須一併購買以上兩款產品方可享此優惠。

📌提提大家，記得認清盒上有VSTECS代理標籤既原裝行貨先有嘢送架! 數量有限，送完即止。
=============================
即 LIKE👍🏻 ，追蹤👣 VSTECS Facebook留意更多優惠
=============================
📷 Instagram: vstecs_hongkong

條款及細則:
- 此活動只適用於由 VST Computers (H.K.) Limited代理之ASUS 及AMD產品。
- 凡於2019年7月8日至31日期間，於各大電腦商場購買由VSTECS代理之任何ASUS AMD主機板及AMD處理器各一件，可獲得AMD滑鼠墊乙張及HK$50超市禮券乙張。
- 必須一併購買以上兩款產品方可享此優惠。
- 數量有限，送完即止。
- 如有任何爭議，VST Computers (H.K.) Limited將保留最終決定權。

#VSTECS #ASUS #ROG #華碩 #AMD #CPU #motherboard #主機板 #AMDSocket #X570 #B450 #A320 #認清原裝行貨 #正版正貨

香港其實預左 細商舖俾大既蝦 大蝦細

技嘉邊執中階抵玩 反正好似上面咁講超唔到太多

Pro wif 2099

咩u?

master 叫唔叫中階 定係elite 先係？

Master.高階黎
Elite.入門
AORUS pro呢堆係中

master都仲叫中階？

一定會，但可能要到B550上市先有更大幅度減價
AMD提早出B550 la diu

Pro係咪對比其他廠最好 價位同料方面

對比msi可以用ace.黎比
Carbon就唔夠黎
好似係

等多半年

賺下x570錢先
話哂io die

就係落錢去marketing 先代表果樣嘢要響果邊sale

個價錢 中間？

點講都好X570始終唔係面向中階

Master都叫價錢中間
望下intel z390平多幾舊喇

我主多工 買non-rgb ram 到時部機都會熄曬啲rgb
以事論事 邊樣多人用就主力邊樣 正常事

anyway rgb好嘔心

決定左買無側透既箱

不過我條RAM係ROYAL

良心店實有好多良心市民支持，唔好灰

熄曬佢

DIY拆咗啲燈

廢事啦 反正拆唔拆都睇唔到

5 點半收工
應該有消息喇掛

少咗貨黎香港？

請問本身用緊6700（冇k),轉用 3700X有有著數？

ITX版係咪暫時得GA有？

主力打機

先睇Review

3700x 性價比好高

新蛋成堆ddr4 3600賣曬

問過幾間鋪，無得單買。

Jumbo
要連板買，但無ITX板（食得屎）

SE Computer
要砌成部機先比到你。

決定唔買。

royal好似有得熄燈

Micron E Die

預算加到二千，用4000mhz ram，求巴打們比啲意見，諗住等陣落訂了

想請教jack巴
我想係油二到買埋ram 砌3700X唔使煩
個人偏好Trident Z RGB 唔想要royal
3600 C18 16GTZRX $960果條 我見一年前既po好似話係B die?
另外同3200 C16 16GTZR(X) 邊個好超D?
目標只求穩行3600c16 -3733, 可以既話最好就留小小位比下代發揮(eg. 4000內)

c18 cjr or jjr die

3600 cl16 kit夠做了
如果條4000 kit timing唔係特別低冇必要買

留係3600c16 /17 好D

Jumbo你岩岩問？

thanks for info

留名 tg: ezccc

唔該曬巴打先我主要係想問如果有二千budget ，motherboard 洗唔洗追x570？定b450一樣夠？

係咪直接買3600c18 穩陣過3200 c16

3200c16唔一定上到3600c18
所以係

點解giga 張 master x570板冇左個HDMI頭

因為是比cpu用 不是apu

大L3抵消左一部份latency問題
我諗唔洗咁執著sub timing

所以3600c18一夜畀人掃曬

媽 好想出3900 但板同ram都未諗用邊隻
想出埋2080super
唔知13/4000得唔得

thanks

係咪同佢網上價一樣？

無問得咁清楚，一樣都唔買啦，ITX無咁滯

應該係用得master呢啲板都唔會用APU,一定用哂3700X/3800X/3900X/3950X加獨顯

1 x AMD Ryzen™ 5 3400G APU with Radeon™ RX Vega 11 Graphics
價錢：$1,199
1 x ASUS TUF B450M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$599
2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$598
1 x Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$399
1 x ADATA XPG SX8200 Pro 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$620
1 x Antec NX Series NX550 550W
價錢：$399
1 x Antec Performance P7 Silent ATX
價錢：$399
1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80
總計: $4,293

呢條list 咁樣有冇問題? cpu 3400g 值唔值? 定係用番2400g? 定係直上3600+rx570 ?

3600+rx570

U2幾時更新喲list

首發只有giga x570i
asus x570i / c8i 八月中

其實asus仲有塊Mini dtx ，唔知呢塊點

咪就係c8i

佢派唔到貨比你會通知你的

不可能

入3800X博超4.4～4.5點睇
用緊H150i pro

陣間出Jumbo出B450m + 3600
希望有得賣

pbo please

基本上呢代都只係可以玩PBO…

PBO幫你超左仲好喇

油耳幾時派彩

如果上到 3600加 rx 570
要成6k 有啲 overbudget,
值唔值加多4成價錢?
定係索性降低 cpu 用 2400g , 8200pro 轉 256 gb, hdd 轉 1tb , 將價錢壓到 3.7k ,
咁樣係咪性價比最高?

急不急？

等到粒U 但display 又未出
唔通要用住張舊卡

唔急

JUMBO仲未有MSI ACE價

8200pro直上1tb最好

想換3700x
有冇人知2700x仲放到幾錢

本身粒u 咩代理

我都打算出部3400g itx
底版打算用msi b450i
但諗緊ram 出adata xpg z1 3600mhz c17
定係3200 mhz c16 超上去
因為底版淨係support 到3466 mhz

應該漢科 係jumbo買
我見張貼紙係漢科

Zen2 imc 決定板頻率上限

水貨～

買果陣冇做功課 唉

姐係點？

即係板不是決定頻率上限 只係有幾多扣分影響上限

唔緊要 用住2700x 先 等下一年成套換～

咁我ram 係咪應該出3200mhz ?

3600

3400g zen+ apu 只能3600止步 用3200就on

油二個網IOS upload唔到入數紙🤔

直接inbox佢
入數紙寫返你單no都得

發現NEWEGG塊X570太極都係賣緊2397
應該性價比仲高過HK?

3200
每樣野都有上限
板 ram u
要check清楚配唔配合到

上 giga msi asus
不要asrock (除非為左tb3)

B450板
求推介

asrock今期出個堆am4妖板好多都有tb3/支援add-on tb3卡

今代太極太弱
不了喇

點解? 唔係話ASROCK 塊太極不嬲都係好野黎咩?
利申: 用緊9900K 準備轉會

但弱極都睇落好過香港同價位?
真心求教

個網幾好玩
P.S.不負責任，自己check下夾唔夾

睇#1x570 vrm tier 就會明白了

9900都仲要轉會

用途咩先
今代勁係giga

錢多
我另一部都瞄撚準備3950
99k用黎打機算

飛馬良心
Xtreme 3千
大家買左未先

其實賣走9900K 個D 都係補番少少姐

落左單 一張 未覆我

原來master都2千 早知要依張

剩見到佢話唔好用LOW END版
太極應該HIGH END LA ?

你地入左咩箱同火牛

網上報價冇得揀giga既點解

肯定標錯價啦

下架

商品說明條例

屌F5完有張 ELITE , 但我想要master

R6
EVGA1600W

預左依塊板好可能比佢CUT單
睇REVIEW再揀過

遲左喇
去問膠爸同發清用3500收張啦

我都唔夠貨呀

海鮮坊有3800X價錢
但搵唔到3800X Review

賣一塊蝕一塊
香港良心

3700x都超唔到去3800x

手動3700x.超到上3800x

正常啊 唔係講緊非碼

準備上 RX5700XT

打機全輸煙條
唯有睇38有冇可能打平手
但冇Review

等唔切啦

用緊1060 玩apex
全低成日得番90-120fps
完全體驗唔到144hz

jack 巴問我急唔急係咪姐係叫我等埋3400g review 先?
定係等2400g 清貨價?

等等比list 你參考了

都係輸

參透下

所以都唔知粒3800x有咩用

除左tdp高d pbo 可以高d

2/3400g個內顯係咪仲廢過gtx 750?
睇路呀巴打

依加3700x炒緊咪迫到你上3800x囉

體質

大貨到左果陣
粒嘢係無咩意思架wor
差價夠買隻好heatsink 比粒37x 好好地turbo

咁呢樣就真係要等大課到先知

照依家情況睇ryzen 3000手動超意義確實不大

限死左65W tdp
換散熱器Turbo到都冇用

AMD都係要挑體質好既die落高階u.

邊到 link?

油二果邊依家幾時先出到貨? 3900X

同問

未聯絡比錢 今日送唔切有冇得自取

睇下bios 有無manual 搞

我見有人cap圖係有

備貨中

都係備貨中

段野睇唔到佢幾多k
咩平台

一條m.2 加36/7/3900 用咩板好
Ram係咪睇板超唔超到3600或4000？

4:31

一樣

newegg d ram就黎比人掃撚晒

訂左ram先
ram到5700XT非公上市就係砌機之時

有邊條值得入手 32gb

唔會未返貨掛

平到笑
舊年買對xpg z1 3600 C18
都要千8
依家平一倍

抵玩

有邊個等緊油二派貨

課左30轉1-3日不過都係蠢左

唔緊要啦

5000幾蚊塊板

部機不直3萬都唔考慮啦信仰者例外

唔知星期五有未呢
想放假砌

我仲諗住今晚開工 , 聽日放粒舊 U 走

3600c18唔係b die都照買？

唔大超唔緊要，平幾百谷落5700xt到算數

無咩特別要求,3600 配邊塊 b450m穩陣?

話時話又差唔多爆po
一日一po都幾快

msi b450m mortar
asus tuf b450m pro gaming

買左咩啊 ?

係油二到買左G.Skill trident z rgb for ryzen 3600 c18，$960

條友應該忙到甩褲

俾人問到屎都柯唔到

忙到甩褲都仲覆到inbox同搭到我有冇現貨，抵讚既
好過之前去中田買野
fb搭我有貨去到話冇晒

我頭先又係佢個網 搵到個更加Fit Size 既箱..佢就黎俾我煩爆 落多1k訂 安慰下佢先

但佢唔得閒覆我Wtsapp了

好抵呀
送風扇好過啦

1000

amd yesyesyes!!!